有冇人試過自己做譚仔？

老母煲藥材湯好難飲，我唔飲佢就問我到底想煲咩湯，
我想飲譚仔湯。
個湯底係譚仔靈魂所在
次次食譚仔，我都會好似食拉麵咁飲乾淨d湯。
個湯底有冇人試過自己整過 還原到100%味道？
定還是都係味精湯黎

唔識google唔撚識上網？原始人？伸手黨？

譚仔個湯底係商業秘密
你google都唔會搵到

譚仔d煲湯師傅 有冇流出過食譜？

上網有啦，好L多味精

落淡奶吖嘛

豬骨湯+雞精溝出嚟㗎 冇乜特別 麻辣湯底就加辣椒粉+花椒油+淡奶

要落罌粟，普通人買唔到

用粉溝出黎都覺得好飲